街頭抗爭先係主線

黃色經濟圈、聯署簽名都只係支線，簽名可以做，食黃店都要食但係記得只有街頭抗爭先真正可以增加政權嘅管治成本，個社會先會動盪。